你重有無真香港人個份「骨氣」同「勇氣」?

真香港人從來不認命，認命就唔係真香港人
強權下無曬喇

完美演繹

五毛會不斷宣傳無用論

延伸閱讀：

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

真香港人會知道什麼是對, 什麼是錯
五毛只會知道強權全是對, 真香港人全是錯

完美演繹2

有撚骨氣咩香港人

答左你

芝麻國人先有撚骨氣咩

V forever

抗爭？

蛋餅強, 幾錢一底呀？

唔係我話事

依家仲覆到你個啲，你話呢

Courage in heart

只要心態仍在